# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2007-2021, Georg Brandl and the Sphinx team
# This file is distributed under the same license as the Sphinx package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# cdarlint <cdarling@126.com>, 2018
# Melia Lee <lixiuyu97@163.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx 4.0.0+/5460ea103\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-08 00:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-12 13:49+0000\n"
"Last-Translator: Melia Lee <lixiuyu97@163.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/sphinx-doc/teams/15434/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:2
msgid "sphinx-quickstart"
msgstr "sphinx-quickstart"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:5
msgid "Synopsis"
msgstr "概要"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:7
msgid "**sphinx-quickstart**"
msgstr "**sphinx-quickstart**"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:10
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:12
msgid ""
":program:`sphinx-quickstart` is an interactive tool that asks some questions"
" about your project and then generates a complete documentation directory "
"and sample Makefile to be used with :manpage:`sphinx-build(1)`."
msgstr ""
":program:`sphinx-quickstart` "
"是一个交互式命令行工具，它会问你一些问题，根据你对项目的描述，创建一个完整的文档目录结构，以及一个例子 Makefile 可以配合 :manpage"
":`sphinx-build(1)` 使用。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:17
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:23
msgid ""
"Quiet mode that skips the interactive wizard for specifying options. This "
"option requires `-p`, `-a` and `-v` options."
msgstr "安静模式，可跳过指定选项的交互式向导。该选项需要`-p`，`-a` 和 `-v`选项。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:28
msgid "Display usage summary or Sphinx version."
msgstr "显示使用方法简介，或者 Sphinx 版本号。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:31
msgid "Structure Options"
msgstr "目录结构选项"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:34
msgid "If specified, separate source and build directories."
msgstr "如果设置此选项，将使用单独的源目录与生成目录。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:38
msgid "If specified, create build directroy under source directroy."
msgstr ""

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:42
msgid ""
"Inside the root directory, two more directories will be created; "
"\"_templates\" for custom HTML templates and \"_static\" for custom "
"stylesheets and other static files. You can enter another prefix (such as "
"\".\") to replace the underscore."
msgstr ""
"这个选项在根目录中创建两个文件夹：“_templates”用于自定义 HTML "
"模板文件，“_static”用于自定义样式表及其他静态文件。你可以指定不同的前缀（比如“.”）代替下划线。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:48
msgid "Project Basic Options"
msgstr "项目基本选项"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:51
msgid "Project name will be set. (see :confval:`project`)."
msgstr "设置项目名称。（参见 :confval:`project`）。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:55
msgid "Author names. (see :confval:`copyright`)."
msgstr "作者名字。（参见 :confval:`copyright`）。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:59
msgid "Version of project. (see :confval:`version`)."
msgstr "项目版本。（参见 :confval:`version`）。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:63
msgid "Release of project. (see :confval:`release`)."
msgstr "发布项目。（参见 :confval:`release`）。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:67
msgid "Document language. (see :confval:`language`)."
msgstr "文档语言。（参见 :confval:`language`）。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:71
msgid "Source file suffix. (see :confval:`source_suffix`)."
msgstr "源文件后缀。（参见 :confval:`source_suffix）。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:75
msgid "Master document name. (see :confval:`master_doc`)."
msgstr "主文档文件名称。（参见 :confval:`master_doc`）。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:78
msgid "Extension Options"
msgstr "扩展选项"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:81
msgid "Enable `sphinx.ext.autodoc` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.autodoc` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:85
msgid "Enable `sphinx.ext.doctest` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.doctest` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:89
msgid "Enable `sphinx.ext.intersphinx` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.intersphinx` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:93
msgid "Enable `sphinx.ext.todo` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.todo` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:97
msgid "Enable `sphinx.ext.coverage` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.coverage` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:101
msgid "Enable `sphinx.ext.imgmath` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.imgmath` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:105
msgid "Enable `sphinx.ext.mathjax` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.mathjax` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:109
msgid "Enable `sphinx.ext.ifconfig` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.ifconfig` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:113
msgid "Enable `sphinx.ext.viewcode` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.viewcode` 扩展程序。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:117
msgid "Enable `sphinx.ext.githubpages` extension."
msgstr "启用 `sphinx.ext.githubpages` 扩展。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:121
msgid "Enable arbitrary extensions."
msgstr "启用任意扩展。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:124
msgid "Makefile and Batchfile Creation Options"
msgstr "Makefile 和 Batchfile 的创建选项"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:127
msgid ""
":file:`Makefile/make.bat` uses (or doesn't use) :ref:`make-mode "
"<make_mode>`. Default is ``use``, which generates a more concise "
":file:`Makefile/make.bat`."
msgstr ""
":file:`Makefile/make.bat` 使用（或不使用）:ref:`make-mode<make_mode>`。默认值是 "
"``使用``，这会生成一个更加简明的 :file:`Makefile/make.bat` 文件。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:130
msgid "make-mode is default."
msgstr "默认为使用 make-mode。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:135
msgid "Create (or not create) makefile."
msgstr "创建（或不创建）makefile。"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:139
msgid "Create (or not create) batchfile"
msgstr "创建（或不创建）批处理文件"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:142
msgid "Project templating"
msgstr "项目模板"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:143
msgid "Project templating options for sphinx-quickstart"
msgstr "用于 sphinx-quickstart 程序的项目模板选项"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:148
msgid ""
"Template directory for template files.  You can modify the templates of "
"sphinx project files generated by quickstart.  Following Jinja2 template "
"files are allowed:"
msgstr "指定项目模板文件所在的文件夹。你可以修改 quickstart 生成的 Sphinx 项目文件中的模板。以下 Jinja2 模板可供使用："

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:152
msgid "``master_doc.rst_t``"
msgstr "``master_doc.rst_t``"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:153
msgid "``conf.py_t``"
msgstr "``conf.py_t``"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:154
msgid "``Makefile_t``"
msgstr "``Makefile_t``"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:155
msgid "``Makefile.new_t``"
msgstr "``Makefile.new_t``"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:156
msgid "``make.bat_t``"
msgstr "``make.bat_t``"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:157
msgid "``make.bat.new_t``"
msgstr "``make.bat.new_t``"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:159
msgid ""
"In detail, please refer the system template files Sphinx provides. "
"(``sphinx/templates/quickstart``)"
msgstr "详细内容参见 Sphinx 系统提供的模板文件。（``sphinx/templates/quickstart``）"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:164
msgid "Define a template variable"
msgstr "定义模板变量"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:167
msgid "See also"
msgstr "另请参阅"

#: ../../sphinx/doc/man/sphinx-quickstart.rst:169
msgid ":manpage:`sphinx-build(1)`"
msgstr ":manpage:`sphinx-build(1)`"
